有關大學站「被嚴重破壞」一事

戴返個頭盔先，我對中大依家嘅發展唔係太清楚，好似睇唔到啲咩圖咁，以下講嘅嘢純碎個人見解，大家有咩意見歡迎討論，講得亂嘅唔好意思。最重要大家肯討論。

首先，呢單新聞我淨係見now同tbb有講（我無搵其他嘅有無，大家有見過嘅可以講返），tg就真係幾乎係無圖片係有關於呢件事，可能大家重點放左係第二到，導致無人留意呢個地方所發生嘅事啦。

第二，點解揀呢個站？點解要搞到咁？如果話搞鐵想響應三罷嘅，會選擇呢個站嗎？大學都停晒課嘅時候，有幾多人真係需要用呢個站呢？「嚴重程度近乎要重建大學站」呢句係tbb訪問嘅高層答嘅，搞到呢個站咁嚴重嘅目的係咩？

我知依家最重要嘅係救人，不過都唔可以忽略左呢件事，選擇呢個日子黎破壞都係有目的架。

最後，理大加油，開花加油，香港人反抗！
煲底相見。

自推1

自推2

自推3

你瞓咗幾多日

做乜9

零重點